話行動升級果啲唔該升埋自己啲裝先好出去

到時你乜裝都唔齊做唔到自保最基本要求，
要其他人黎幫你手就好撚on9
到時幫倒忙就有你份

1

2

3

4

5

特別今日監警會咁on9第日更加可以去盡打9你

真 屌佢家母摺埋啦 成個部門無撚用

幫推
特別係啲成日幻想武力升級嘅戇鳩仔
防具未升級你死撚咗都未用到啲新武器

推

其實佢地個記者會作用就係要你地分散焦點，
等你地個個部門都要屌，都要鬧。等咁多位將5點要求變成更多點，令你地個目標太多唔集中做左啲最緊要既先，例如 放人
呢個監警會冇撚用唔係第一日先知，所以我唔係好明大家咁落心機去討論/鬧佢有乜用

行動升級，裝備必須升級！！！

換個電競Keyboard先

唔係攻裝要先級 係防裝要升級
69晚連眼罩都唔多個
928嘅裝仲好過69呀

其實而家全世界都不滿鄭月娥，又明明大家都知佢嘅行程，點解唔針對佢做升級行動

69晚都無人真係預做野咁
身邊好多人留到11點左右走左

最好就帶多幾件唔同色既衫換,

推 中後排都要 如果又出煙點幫前面
利申 中後排廢中

電單車甲

經過中信夾攻件事就知，只要你係會去，就一定要齊裝先好出

因為無狗會在意你

豬咀 眼罩 手套走唔甩